（年青人）你地買到樓嗎？？？

其實好無奈
畢左業兩三年，根本睇唔到未來
一生人努力工作
換來都係買唔到樓

其實我地應唔應該為個樓市發下聲
如果香港嘅樓真係跌返少少
我地依班後生仔先真係睇到將來

龍床盤。17萬首期。
點都買到ge

弱智

就係要有你班柒頭買唔起樓先至有人享福

慢慢受慢慢挨啦

人生唔應該為左供樓而活
同屋企人住吧。

奶共咪買到囉

唔打算買 打算同friend合租

唔想買樓 但屋企要買 無晒生活

可以點撚樣買？!

會買，不過唔會係香港買